[公投] 身為香港人的話, 親中就係賣港

贊成
反對

贊成嘅理據例如咁:
- 基於中國多次違反對香港嘅承諾, 如2007之後就可以有普選.
- 84年英中聯合聲明, 中國限制香港每年賣地50公頃而搞到地價飛升.
- 天價賣水畀香港
- 唔經香港民選政府選擇而不斷搵新殖民清洗香港人.

大家可以講吓你嘅意見.

+1每日放150中國人黎香港
仲要插隊即刻有公屋
+2推普滅粵 普教中
+3明推中史暗推中國國民教育

個人簽名
----------------------------
Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

五毛將會面進場

第一隻五毛入黎加持

問題係中國所提供嘅利益係要人出賣香港吖嘛

點解1前面有個0架

升左2名有冇得加人工[/quote]

我會叫多啲時事台巴打幫襯你老母做獎勵

所以我係特登開呢個post

榮耀黎，叫你老母落力啲

唔緊要, 你認你係賣港就得

你想轉移視線去邊?
贊成"親中就係賣港"就一定係支持港獨? 咩邏輯?

香港是中國的一部分

人地解放軍入黎打香港
香港一早收左皮啦

是其是，非其非。立場係死的，睇做咩實事。

五毛覺得今日未獨立到=>獨立係空談

咁打未?
係就快

香港係被中國未經公投下佔領嘅

貢獻多唔多
同親唔親共有咩關係?

咁個班近幾年先學人轉立場既假本土派但其實係大中華賤畜都賣佐好耐

其實好多民生相關議題都唔係一個因素可以解釋晒, 唔係話"係中國搞成咁"就可以解決到. 所以你話係咪撐共就係賣港, 唔係咁簡單二元去分.

之不過, 政制上阻住香港政治發展嘅就一定係共產黨架喇.

但通常做十件好事都補唔到一件錯事.

我無講過"唔反中就係親中", 呢度你係玩緊put the words in others' mouth, 即係老屈

呢班本土派好多人一向都屌開佢哋

親中就係賣港, 咁佢有貢獻又親中算唔算賣港?

大把民生問題數到尾都係中國問題架啦, 唔信試吓

點解唔算?

好多國家, 睇treason 比好多罪行都要嚴重. 點補?

教育制度, 學習壓力問題, 你可以點拉落中國度?

強國人搶學位

true
鬼叫個特首係中共揀嘅

所有問題源於太多人

咁點先算"唔賣港"?

無民選政府, 政策再濕鳩都可以唔洗理你班市民. 無民選政府呢個問題, 源頭喺中國度

下, 大學學位本地生收生額唔會俾外地學生影響, 點搶?

新殖民審批權喺中國手上而唔係香港手上

喺香港"親中"已經唔係"純政治立場" 咁簡單
#1 所講嘅, 中國的確做咗咁嘅衰嘢之下你都仲親佢, 當其他香港人死嘅?

最少要唔親中國呢個入侵者

學位得大學?

中小學學位就唔係學位?

依個係政治制度問題喎.

如果下下都將民生議題做唔好射落去政制唔民主引致, 咁的確係可以話所有問題都係共產黨搞成咁.

之但係依套論述, 民主派講咗廿年, buy嘅香港人唔係絕大多數.

咪即係大中華撚囉
當然係親中

咁又點, 咁就fit 唔到"親中就係賣港"?

如果你已經將"親中"同"賣港"劃咗等號, 咁你搞依個公投嚟做咩呢~ 因為你已經有所結論了.

咁你buy唔buy？唔buy嘅話俾d例子黎

我有結論, 同其他人點睇無關. 其他人有權提出佢嘅理據去支持或反對

老一輩多, 但後生越來越多唔親中

我覺得你係答呢條問題之前
應該要定義下咩叫香港人

中小學學生冇乜"外地生". 如果你將單程證來港人士都唔當香港人, 咁你"親中"依個中都括得好大, 連非香港本地出世嘅香港人都要包埋入去.

順帶一提, 本土派有位好出名嘅人士都唔係本地出世, 按照你嘅講法, 佢都係嚟搶學位, 係問題嘅一部分.

我代答埋喇:咁點解出生率低

如果要講“親中是否賣港”做前題的話，咁當然係用身份證做定義啦。如果用效忠做定義的話，唔效忠香港根本就唔當係香港人，咁個標題點成立？

但佢無親中

唔知你係因為你覺得佢係同種族所以留意，定單純個人喜好

中國殖民的話唔要好過要

如果對香港好,親中係無問題
問題係依加大陸一路搞死香港,一路屌你班人唔愛佢

即係一個仆街賤男人,偷食打老婆,仲要鬧個老婆唔愛佢
我諗話個男人好果班,本身唔係同一種人就係個男人請佢叫雞果班

佢本身已經係你口中嘅中國殖民喎, 咁即係中國殖民未必親中? 咁支持中國殖民又會唔會其實唔係親中?

我buy唔buy唔係重點, 重點係拎套人地用咗廿年都唔成功嘅論述想去爭取支持真係幾傻.

仲有, 我其實唔buy.

第3點你又玩put the words in other's mouth

咁當然係大中華撚

親中同香港利益有正面衝突
第一點當然成立
on9五毛

呢個問題出喺中國度.
如果唔係新移民審批權喺中國度, 就唔會出現呢啲"本身係殖民, 但結果佢親港"嘅case 出嚟.

以你之前嘅言論去睇, 點止係"冇乜感覺"?

咁麻煩你先承認咗你老屈先

親中既全鳩部一係既得利益者，一係上一代無腦廢中

所以身為香港人親得中, 唔係無知就係無恥

真係唔知你班戇鳩R乜撚野，中國係一個殘害大多數冇政治權力既人類去維持既法西斯暴政，近年強大左仲要將魔爪伸去成個世界，親中本身已經係Crime against humanity，即係人類文明迄今已知最巨型既有組織犯罪，本身都滿手無辜既人既鮮血，仲駛撚講到去「賣港」？

親中有大把利益

8條賣國賊默默留下負皮

完全認同

so?咁就唔係無恥？
呢啲利益並唔係建基於win win, 而係出賣香港利益畀中國而得嚟

畀負皮冇錢收嘛

得罪講句 個po完全比5毛嘅低質討論騎劫左

有利益就得
理得共產黨做過咩衰野

回應五毛係練習初級邏輯思考既機會
順便練埋街站廢老廢中既應對
所以我唔會block

重可以consolidate自己立場。更加firm

如果你會係街站到罵人就好了
不要做鍵盤戰士

我大把街站經驗啦on9五毛
不過我擺街站我就好客氣
相反啲廢中廢老就走住黎屌

唔係個個好似你咁無恥

補圖: 五毛我師傅係巴菲特

用晒邏輯謬誤去詭辯啦你，仲死撐

Genzo巴攰未

香港一直都係中國的一部分

點一直法
中國1949年先立國

幾好玩，未玩攰

大家都有眼睇既五毛狗
至少你月尾唔使食二手飯

香港自97起係被中國未經香港人公投下佔領

我講咗好多次，我邊度無視請指出，我必定正面回應，但你次次都指唔出邊度，得個講字空口講白話

要日日被人洗腦
要日日被迫討厭共產黨

你鐘意中國無問題，但請躝返深圳河以北

人地不敢面對的事實

on9五毛
而家有迫你坐低聽我講呀？
相反啲中學生就被迫接受中國國民教育

香港本身唔一定係中國嘅一部分，呢度你只係選擇性地搵個啱你駛嘅歷史cut off line. 去到漢初呢度都係百越，唔係中原皇朝一部分。

條約就係條約，“不平等”只係中國單方面鳩噏中國未經香港人公投同意就係唔合理

日日係到宣播仇恨

我已正面回應佢呢個垃圾回應。咁垃圾嘅回應點可能不敢面對？

82年革新會: 只有4%citizen贊成 '97 handover中國

呢度講緊“身為香港人，親中是否賣港”
唔好轉移視線

中國？的確係。

親中係愛國

身為香港人，親中就係賣港

投你老母臭西

咁霸道

唔霸道，你親中可以返中國，中國咁大

香港已經係中國的一部分
你不喜歡中國是可以滾的

香港的確正在被中國未經公投佔領，但呢度係香港人出生長大嘅地方，係香港人嘅唯一故鄉，要走，就應該係中國呢個入侵者走

共產黨萬歲
習主席萬歲
中國人站起來了

係囉五毛
你都覺越迫學生接受中國國民教育
學生越仇恨中國
中國搞衰哂香港
憎中國都好正常

so? 講事實唔撚得？
何況做完其他嘢要畀你知？on 99

人類毒瘤

中國人心目中的紅太陽

如果你講嘅係真的話，咁中國人都係世界毒瘤囉

on9五毛
網上輿論都好重要的
尤其連登係唯一主要網上反共聚腳點

鍵戰真係無用的話，呢個世界上就唔會有“網上打手”呢樣嘢啦

我直頭冇份了

五毛失業
要食二手飯

點解我都冇份
仲想攞勤工獎

嘩呢個超級引毛post

好撚好玩

咁幾時開始獨立 人都唔夠支那多

鍵國呀

五毛民國復興unbam左都唔講野既?
死撚左呀？

呢個post幾時講緊獨立？轉移視線？

港獨思潮只係興起左短短3年
話獨就即刻獨到呀？

講左等於做左

同果啲所謂愛國愛港嘅人講

好簡單，香港同中国有利益衝突，你企邊一邊？

呢個係零和遊戲，如果你唔選擇/揀曬兩邊，最後結果必然係向人多果邊傾斜，所以四個選擇，三個都係做狗，得穩定企係香港呢邊，先係真正香港人。

公義當飯食

我自己邊邊有利益就企邊邊啦當然

緊係永遠企係利益那邊啦

同意

又轉移視野

無錯

你又偷換概念，由利益衝突偷換去有無道理

利益有分個人同群體

一啲都唔霸道, 香港人喺香港出生香港大, 香港就係香港人嘅唯一故鄉. 但中國好撚大, 親中嘅有成個中國咁大畀你去親.
中國係殖民者, 叫親殖民者嘅人, 躝返去佢嘅母國, 合情合理

原來中國只係等如300年前嘅北美殖民者, 明晒

公道講
呢個世界不嬲拳頭大話事
歷史上咁多戰爭都證明曬
更加唔講最近既加泰公投失敗
幾多所謂民主大國做出黎係咩行為
說到尾
人天生就係自私
平時講到幾大義凜然
一阻礙到自己利益樣都變埋
咁岩只係香港受害，既得利益者係少數人
而呢少數人先係權力所在
剩底都係低下階層，如何鬥

親唔親中，賣唔賣港好死
香港發現以來
香港人身份認同本來已經屈指可數的低
仲想同國家級別鬥
不如存錢移民好過啦

一回事，
移唔移民都好，都要認清中國呢個仆街中嘅仆街，世代都要提防佢。

[突發2032]五毛曼徹斯特聯被bam

自己走嚟香港咪就係為咗避中國囉，中國仲要唔理呢班人意願強佔香港，你都仲好意思講？中國擺明就你殖民者啦

我拎晒理據，你就不斷選擇性失明之後屈我盲反。你認為香港人唔應該反中國入侵的話，口田

自己走嚟香港咪就係為咗避中國囉，中國仲要唔理呢班人意願強佔香港，你都仲好意思講？中國擺明就你殖民者啦

我拎晒理據，你就不斷選擇性失明之後屈我盲反。你認為香港人唔應該反中國入侵的話，躝返中國。

香港本來就唔係中國嘅一部份，前面講過漢初前都唔係，呢度你再次對他人理據選擇性失明之後，玩訴諸斷言謬誤
佢哋好多係49之後避咗中國而嚟，而中國無經香港人公投同意，就係入侵

賣咩港
拉曬你班賣國賊去槍斃

前面有提供過理據，點解話親中就係賣港。你唔認同的話，歡迎你拎出理據反駁

漢初係百越趙佗，你又再次屈人無理據
漢初之後係又點？去到三國又分三個國家，邊個先係中國？而且你死要話香港係中國一部分，咁你只係搵個對你有利嘅cut of point去講，所以咩自古以嚟根本無法成立。
英國的確無公投佔領香港，但英國今日無再佔，已經走咗，但中國係現在進行式，所以一定係處理而家嘅問題優先
中國的確係無經公投就佔領香港。
中國人一樣搞到香港烏煙瘴氣。

所謂的嘅中國，經常處於分裂狀態，唔好死撐

cut of point 我只係用嚟指出所謂“香港自古以來屬中國”係有問題。但你就用呢度嚟嘗試玩“你也一樣”謬誤。

事情發生緊同已完結，處理有分別好合理，但你就由“發生時間所需要處理先後”，偷換去屈我話我對中國同英國處理有差別

香港人的確有責任，因為中國咁都仲有人親中，呢啲賣港賊正係香港問題所在

仲有，反中我已多次提出理據點解，但你仲係選擇性失明之後屈我盲反

咩叫中國都係移動龍門嚟架啦.
英國點樣都好, 中國都係無經公投佔領香港, 中國之於香港一定係殖民者

香港人嘅責任, 就係應該指正你呢類親中賣港賊. 今日社會咁多既得利益者都係因為中國唔管住佢哋不特止, 仲要任由佢哋亂嚟, 用呢啲人出賣香港利益畀中國.

中國佔領香港, 完全唔尊重香港人意願, 無可能係合理.
問題唔止係中共, 而係中國, 中國係一黨專政國家, 唔好喺度玩切割.
你多次無視我所提理據, 喺無畀理據之下屈我盲反中國. 你呢度咁做係玩弄緊訴諸斷言謬誤

你身為香港人仲要撐中國的話, 我一定屌柒你. 一係你唔好認做香港人

早

你咁遲架

呢度舉嘅理據, JR 完全選擇性失明無正面回應過

喺隔籬post玩緊

人們常以香港購買東江水價格跟新加坡[註 3]向馬來西亞購買價格作比較，以2002年計算，新加坡向馬來西亞購入水是每4540升0.8美分，兩國曾經因為供水而發生糾紛。2002年8月，馬來西亞前總理馬哈蒂爾反擊新加坡總理吳作棟表示，香港從中國大陸購水的價格是每4540升2.1美元，比較馬來西亞向新加坡提供的水價貴260倍

以上理由我係講緊親中就係賣港. 你係無正面回應過

你無回應到, 如果你覺得你有回應到的話, 請指出係邊度. 但次次叫你指出邊度你都指唔出.

回國咗未? 指得出邊度未? reply # 幾?

理據就拎唔出, 紅字扣完帽子當回咗.

#1 拎晒理據你又選擇性失明.

你話推論唔到就推論唔到? 理據?

樓主講其實都無錯

呢度我駁咗你啦, 我話中國係一個一黨專政嘅國家, 唔好諗住玩切割
中國人一樣搞到香港污煙瘴氣. 上水已經係一個好例子.

等我又過黎撚下d 仆街先

一黨專政嘅國家, 政權有問題就係國家有問題啦. 你當中國係民主國家? 偷換都唔好偷換得咁核突啦.

中國人嚟香港買嘢一回事, 搞到又多垃圾又亂, 仲要有錢是大爺咁嘅樣, 一定係中國人嘅問題.
無中國政府咁垃圾, 根本就唔會有咁多中國人嚟香港搞亂榴, 要屌一定係屌中國
走水貨不嬲有屌, 但唔該你唔好又轉移視線

中國係一黨專政嘅國家, 係你偷換概念. 政權有問題唔代表國家有問題, 呢個講法只係喺民主國家先會成立, 因為佢哋政權幾年就換一次, 而中國唔係咁.

有咩問題我已經講咗. "搞到又多垃圾又亂, 仲要有錢是大爺咁嘅樣", 你無正面回應呢兩點.
中國無良商人係因為中國政府垃圾, 先搞到咁耐解決唔到個問題. 所以要屌一定係屌中國.

中國無論政府同人都搞到香港污煙瘴氣, 係客觀事實. 你仲撐佢, 你就係賣港, 除非你同我講你唔係香港人

我已經正面回應咗你. "中國無良商人係因為中國政府垃圾, 先搞到咁耐解決唔到個問題. 所以要屌一定係屌中國."
問題源頭喺中國度, 唔係我spin 落去中國度, 唔好偷換

你又再次老屈, 有理據就唔可能叫"為反而反"

呢樣就係其中一樣中國對香港㩒住搶嘅嘢嚟

唔係政府包庇會有咁多無良商人？唔關政權事,你個腦裝屎架？

就算唔係包庇都一定係政府無能啦

晚安

呢樣真 支那貪污問題完全無解決過

貪污係中國做官嘅投名狀嚟, 點會解決?

同意呀